香港人，唔好撚再佔領

佔領只係一個冇撚用等比狗打既抗議方法

其他既不合作運動比起佔領好千倍萬倍